有冇無線mouse keyboard 推薦

最好係一set or 得一個接收器
呢排有睇過下Logitech 個 mk850 performance set,可以跨平台咁用
但個keyboard 禁落去既手感都幾差
想睇下有冇用後感好既推介
Budget 1000以內

mk345

想問下有時如果拎來玩csgo
會唔會有好大既延時？

會

有冇d唔會既推薦
滑鼠 keyboard 分開買都唔緊要

G403 wireless G703 G900 G903

G703 同 G903有無線差電